新城市究竟係7點定8點？？？

有冇人有七點嘅集合資訊？

個人建議係:
七點上office
八點商鋪鳩嗚

雙管齊下 新地跪下